徐子見 林卓廷 何桂藍等早前被控串謀顛覆國家政權 明日將申請保釋 另有手足於高院進行定罪及刑罰上訴

【#上庭聲援 - ３月１９日 星期五】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院 5 樓 7 庭
👩🏻‍⚖️杜麗冰法官
🕤09:30
👤徐子見🛑已還押15日 #申請保釋 (#港區國安法 串謀顛覆國家政權)

🏛高 等 法 院１０樓２３庭
👨🏻‍⚖️陳慶偉法官
🕥10:30
👤張(66) #不服定罪及刑罰上訴 (#0707旺角 阻差辦公 襲警 在呼氣中的酒精濃度超過訂明限制下駕駛汽車；經審訊後罪成，於2020年10月12日被判處監禁6個月及停牌三年，即時申請保釋等候上訴獲批。)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院７樓２３庭
👨🏻‍⚖️林偉權法官
🕝14:30(不設旁聽)
👥勞,黃,連,鄭,郭(18-39)🛑連已被還押逾16個月 #審訊前覆核 (#1118旺角 暴動 3項蒙面 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產 未能出示身份證)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓８庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👥23名被告(18-40) #續審 [20/60] (#0728上環 暴動 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👤胡(19)🛑已還押21日 🔥#判刑 (#1201旺角 管有適合作非法用途的工具或攻擊性武器)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕛12:00
👤梁(17) #裁決 (#1111鰂魚涌 普通襲擊 抗拒警務人員)

🏛東 區 裁 判 法 院１０樓１３庭 ( 少 年 庭 )
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30(不設旁聽)
👤*(14) 🔥#判刑 (#1013荃灣 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕙10:00
👥謝,區,胡,梁,楊(20-48) #續審 [8/15] (#1020旺角 非法集結 襲警 5項管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 阻差辦公 5項蒙面)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕚11:00
👥盧,蕭(18) #裁決 (#1111油麻地 非法集結 管有攻擊性武器)

🕝14:30
👤周(18) 🔥#判刑 (#20200510旺角 在公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭
👨🏻‍⚖️蘇惠德總裁判官
🕤09:30
👥吳政亨,梁晃維,何桂藍,林卓廷,王百羽🛑各人已還押15日 #提堂 (#港區國安法 串謀巔覆國家政權)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕝14:30
👤林(22) #續審 [3/4] (#1103沙田 襲警 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉淑嫻裁判官
🕙10:00
👤吳(58) #續審 [2/2] (#20200119旺角 拒捕)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１4庭
👨🏻‍⚖️黃士翔裁判官
🕓16:00
👤梁(31)🛑已還押11日 🔥#判刑 (#1027旺角 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤簡(20) 🔥#判刑 (#20200609中環 在公眾地方造成阻礙)

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️莫子聰裁判官
🕤09:30
👤莫 #審訊 [1/1] (#1006將軍澳 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️施祖堯裁判官
🕝14:30
👤楊(17)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#1106葵涌 2項管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院７樓２２庭
👨🏻‍⚖️李慶年法官
🕤09:30(不設旁聽)
👥陳,李,張,鄧(18-24) #審訊前覆核 (#1112中大 暴動 3項蒙面 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕝14:30
👤李(25) #審前覆核 (#20200524灣仔 在公眾地方內作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👤陳(18) #審前覆核 (#1020旺角 在公眾地方內擾亂秩序的行為 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤黃(24) #審前覆核 (#1111大埔 管有攻擊性武器)

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭 ( 少 年 庭 )
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕛12:00(不設旁聽)
👤*(15) #答辯 (#1004元朗 有意圖導致他人身體受嚴重傷害 暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

Source:
被捕人士關注組

呼籲：

推

毋忘手足付出

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

主席黎啦

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

嚟喇

主席黎推 po 啦

撐手足

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

撐到底

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推 po

Push

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

除仔真係無理由保唔到

push

依個年頭
冇嘢冇可能

主席好

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

崔崔巴

多區旁聽要人

lin dog so cute cute

推呀

夠鐘清假

旁聽要人

無錯

lin dog hi

🏛區 域 法 院７樓２３庭
👨🏻‍⚖️林偉權法官
🕝14:30(不設旁聽)
👥勞,黃,連,鄭,郭(18-39)🛑連已被還押逾16個月 #審訊前覆核 (#1118旺角 暴動 3項蒙面 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產 未能出示身份證)

發仔

頂
肚痛

感謝幫推

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭 ( 少 年 庭 )
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕛12:00(不設旁聽)
👤*(15) #答辯 (#1004元朗 有意圖導致他人身體受嚴重傷害 暴動)

呢位係被狗用槍射個位？

講真

記得送車嘅企開 d

小心鏡頭

記得周圍望下
小心錄影

係
大髀中槍

食咗咩

係

希望保到啦

希望保釋到啦

唔知
可能雪糕？

係
希望啦

叉b，又咩好笑

可能雪糕

似係喇

shit

邊度少人去邊度

所以無乜嘢都唔食

主席瀨屎未

唉
一係唔食
一食就中蕉

This message send from my 臭臭 toilet

噴出嚟

李斯特菌/沙門氏菌

無名手足都需要關注
特別係兒童手足
香港喺少年囚權支援好少
要更加關注

飲烈酒消毒腸胃

agree

你嘅胃酸勁過酒精 胃酸都殺唔殺 凈係可以靠屙

過期雪糕

再次被捕手足都係，要更加多人支持

下
冇事嘅

冇過期喎

發仔上次裁決都頭dupdup

屙曬就會好返 肚屙好少事

總之唔好淨係掛住出名手足喇

Condom資訊補充及注意：

⏺東區（勞教更生教導所）（14歲囝認非法集結‼️）
⏺九龍城（鄭念慈🙄）
⏺觀塘（無咩朋友‼️）
⏺屯門（勞教更生教導所）
⏺西九（還押中）
有裁決判刑

👤地獄法院粉嶺中午下午都有手足，中午少年庭14歲手足左大腿中槍‼️🩸被控暴動私了

👤區域上下午都有審前覆核，其中下午旺角暴動，連潤發因魚蛋暴動被判三年，2019年七月出獄，理大圍城還押至今一年半

👤觀塘八庭審訊（莫子聰🙄）陳榮光中共撚案件，老師做控方證人篤人‼️呢單案件無新聞理...

👤西九四庭審訊（閪香🙄），城門河汽油彈22歲林被狗用膝壓頸椎幾分鐘，索帶綁手，強光射眼，上庭右手有繃帶，步履緩慢一瘸一拐
from 手joke tg channel

蘇惠德之後蘇文隆

默默無名嘅手足我更尊重

👤觀塘八庭審訊（莫子聰🙄）陳榮光中共撚案件，老師做控方證人篤人‼️呢單案件無新聞理...

刺客手足用法緩
所以押後審訊
有冇人知法援嘅質素如何

我通常睇tg,邊度少人去邊度

申唔申請到都係問題

但質素如何？

都可以自己揀律師嘅
要睇吓個冊先知

係，我一日幾次都未死

上庭聲援

我唔知

仲有發仔
魚蛋手足都又再嚟
真心佩服

就好似用醫援咭睇醫生咁囉
不過除非好有錢/自己識人/有介紹
否則出面搵嘅都係撞手神

但要申請到先得

其實依家都唔係律師可以控制到

健仔之前都唔批....唉

刺客手足傷人影曬樣係咪冇得打？

飲多啲水

大致都用到跟開手足案D大律師

係 除咗支持手足 其實怕人多

食咗隔四日嘅蛋 嘔三次屙八次

最重要係補充電解質

希望佢揀到個幫到佢

R

真？

笑咩

sr 巴

唔係，係少人撐真係會好傷心⋯
之前去過一庭得幾個人，手足望過嚟個眼神我記一世

生命值硬接

咁緊係考慮咗呢樣嘢 但係我私心怕人多

食過暗黑料理食物中毒入咗醫院
瞓咗5日

我都試過一次，見佢想喊

急症都冇睇 第二日睇門診 攞電解粉

Weak

開台

佢係用一種好感激同時又好失望嘅眼神望住我，佢無喊
但我想喊
所以我攞到假都係邊度少人去邊度

點解要食

on 9

早嗰啲好多時都少人

挑戰

老母咁有心機煮唔想浪費

四次

咩group

有次我嘔到要打針

仲有案情無乜新聞講嗰啲都係

用嚟止嘔？

喺度

唔臭咩

唔使叫我

哇推得好快

16個月cls

用南乳炆得陣南乳味

玩命

是，嘔到膽汁都出埋，黑色同好苦

我有次請假去
好多人入唔到去
只可以外邊聲援

而家唔敢

咁都好嚴重 嘔到冇嘢嘔要嘔膽汁

大家記得關心無名手足

有啲要好早去，有幾次去睇啲有名嘅，開2：30，差唔多1：00前就要到

是，飲啖水會噴膽汁…
醫生話你唔止嘔黃膽水，你嗰啲直接係膽汁

你個人過咗期

記得寫信比手足

你就過期

如果係判刑多人少人都應該去

你食咗啲乜嘢咁嚴重

次次腸胃炎都打針

好mean

真，特別係緊急聲援嗰啲

送車

唔知……
急性胃炎

過咗好耐

保重喇 食嘢都要小心啲

由

14歲係大腿中咗槍

食咗一個星期白粥……之後幾年見到白粥都驚

有

男友

召旁聽師明午發仔上庭 毋忘手足付出

觀塘八庭審訊 好似話老師做控方證人篤人

嗰陣時就算食粥照屙返出嚟 睇得出冇消化過

餐包

【為陳手足送上生日祝福】

陳手足因国安法還押將近一個月，月底將於收押所渡過30歲生日，讓我們用文字為他送上溫暖！

生日祝福，請到 @youarenotalonehk_mail2bot

截止日期：2021年3月25日
截止時間：晚上10點

———
實體信件請寄到星火同盟：

尖沙咀郵箱98697號

除咗47人嗰幾日特別爆之外
基本好多要入都入到
少數係搶到尾席

呢個我記得以後阿囝大咗點信人

個廁所有冇爛到

屌你老母死教畜

呢輪係，九十二籤爆小小囉⋯
其他真係少人

仆街教畜

冇啦都係屙水

rip 廁所

唉………

臭臭 toilet

盡去喇，清下假
要咁多假煲醋咩

近排仲有poly都多人關注嘅（暫時）
不過好多時都係提堂最多人
再訊/轉介少一堆
正式 trial 又少一浸
到裁決又會多返人咁

一個巡環咁

教渣
跌撚咗個良心

都有得預計邊啲多人啲

可能個次我咁岩啦

可能細庭掛
有啲真係得幾個位
最近去開嘅都放到20+人

個次我早一個鐘都冇位

通常裁決就會多人 不過可能係太多案 所以去啲重要（裁決）先 所以就咁

不過都好
起碼有人去

正常呀，有啲係跟唔到咁貼
有啲就唔排除係好似我個銀髮朋友咁
唔熟法律程唔知要上咁多次庭
教咗佢用tg先知

無錯，依家識睇

有可能親友多

包

重要畀人告翻轉頭

唔知催淚彈中頭昏迷入院個囝點咧

真係 明明係信任

學生最信任三種人：
老師，朋友，父母
我真係想像唔到畀其中一種人背叛係幾痛

睇到我好心痛

我覺得佢可能仲覺得自己好正直

無消息算唔算好

做得出都一定係咁諗

有聽嘅話應該知下次上庭日子？
基本上我每一次聽都會mark低重點
特別有啲冇乜新聞/相關資訊

都可以咁講

仲咁細個...

送車啦
西九廳日有單1600？ 搞得嚟可能6點先出車

我都係，銀髮又第一次參與社會運動
要體諒有啲真係無我哋吸收得咁快

有啲聽開嘅
如果轉介/轉court，夾到時間都會特登去聽

唉，今朝睇孫曉嵐個訪問講兒童囚權真心覺得香港都幾仆街

有一單我由初審聽到判刑，佢都認到我

多啲人好似我哋咁就好喇

我成日mon 住呢單

有冇link

小崔 如果有 可唔可以同我講

Okay

聽日睇唔該小崔

冇叫咩

白白

我係叫你唔使叫我 因為我喺度

孫曉嵐好有心,咁多年都一直有跟兒童議題

喺度點人數
喺度嘅 唔會喺其他po call你

雖然有時會重複call

我想表達嘅係你叫緊人開台嗰陣我已經喺度推緊post 不過你想點人數就算啦

係呀，佢真係好好

我知
call 人唔簡單
俾你試一日 就知點解我要咁做

好嗎？

Sor 諗住同你講聲 等你可以叫少啲

好難

伏伏

要用呢個

做咩sorry
你都係想幫我
係我講sorry先啱

因為諗到你call人嗰下應該唔得閒睇quote 所以講嚟個作用都唔大

泥 唔該你
誤會咗你 我對你唔住

糖糖

不割席!
支那港共死全家!

立場姐姐擺明係想打倒中共

死硬的

hi

榮仔

推推推

去Abothai ,佢哋竟然有PLAY中文歌

gchi!

新嗰間今日開，唔記得咗去

中三仔

呢排點呀

好間唔時推下po
講下唔啱聽嘅嘢等人屌
繼續讀中三

永恆嘅中三

嬌……飲水未

中三係最高地位嚟
同皇軍一樣

唔好羨慕我有最高地位

岩岩飲咗

市民稱警察爲毅進仔 警察回應「其實我有讀到中三架！」

呢個就係我個名嘅來源
中三真係最高
冇得再高

有冇得申請

你升到班所以低級啲
知識份子要下鄉㗎

我文盲嚟

有潛質做狗頭
拎返個偽大cert扮下嘢就ok

聽日去報

飲水

唉

火

國際線有任 請每日推Post

我都想咁早收

唔緊要啦
之前poly都試過2030先西九開庭
希望你join到突發啦

得學生先可以咁得閒
都明白返工嘅困身未必場場到
所以都 respect 收工趕去旁聽送車嘅人
盡做嘅大家

仲有退休人士
盡力喇

早火

旁聽 送車

一齊

你都係

早，終於星期五